Dieser Ordner ist Teil der Abgabe der Wissenschaftlichen Zulassungsarbeit "Gauß-Kollokationsverfahren und ihr Normalformen". Er beinhaltet die Octave-Skripts zur Berechnung der Koeffizienten und Gewichte von Gauß-Kollokationsverfahren über die vereinfachenden Annahmen, sowie ein Skript zur
Berechnung der Werte d_i, die benötigt werden, um die nächste Iterierte eines Gauß-Kollokationsverfahrens zu berechnen.